甄子丹最適合扮演盲俠！

甄子丹根本無演技，表情木木獨獨，柒柒碌碌，

但佢係星戰俠盜一號扮演盲俠一角，

哇，雙眼放空，毫無表情，盡顯盲俠不問世事，

絕對交到內心戲！

難怪甄子丹係國外獲一致激讚，

話佢仲搶鏡過主角！

甄子丹終於搵到佢的角色了！

都係佢兩個女醒，

甄子丹問想老豆做葉問定星戰，

兩女二話不說，梗係星戰啦

屌你老母留名

好撚矮

盲俠洗撚高咩

始終覺得佢最勁係blade 2 入面做吸血鬼武士

唔撚洗，但佢好撚矮

套野好睇嘛？

仲以為佢有白內障